仲記唔記得年頭嘅蘋果廣告製作公司

嚟緊隨時仲會有中國鼠疫

驚

一有廣告出現個年都有大獲野
反送中

煙花=tg

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我都咁話

其實廣告個bgm好應景，歌詞好似講緊衣家

係喎屌

Any link?

就當各種陰謀論係成立
個廣告就係12月出街提醒我地，即係逃犯條例起碼係不遲於18年12月就已經拍板上馬
咁其實掉返轉頭諗件事好恐怖
即係話沙士傳入香港嘅實際年份好可能係2002年而唔係2003年，分分鐘一早就有小規模爆發／排除唔到同沙士無關嘅死亡病例，只係政府刻意隱暪。